沙田站出面既中學生請冷靜

唔係左膠
但眼見大家非常激動 著住校服都不斷衝擊黨鐵
想大家冷一冷靜 唔洗咁激動咁屌裡面啲員工
我想大家今晚齊人翻屋企食飯

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

有校服就企後啲啦唔該

去死啦阻膠

全部都係中學生黎 岩岩完左人鏈活動
唔好咁衝動呀 冷靜

起碼都換左套校服先啦下話
著校服博拉？

痴撚線用吓個腦啦你

沙田站好撚多cam

我覺得佢係合理關心 咁都左膠呀?

中學生安全至上
危險嘢留俾成年人做

佢地既叫喊好有運動會氣氛....
小心D。

有live?